點解啲人咁容易鍾意人?

點解啲人咁容易鍾意人? 可以係咁拍拖,我係就算高大靚仔條件好好都未必有鍾意果種感覺, 感情要培養先有?

Gay

屌，同你一樣
鍾意唔到人

男女都無感

係咪太愛自己呢?

又唔係喎
唔愛自己嫁喎

係真係無感覺

拍過拖未？

唔夠咸濕Lo

你係咪冇咩性慾？

未, 就係無愛上人果種feel

有架, FF 好多

基因影響 唔出奇
可以放多啲時間喺其他嘢

成日鐘意左啲有女朋友既男仔
好犯賤

我都好容易鍾意人…

但係慢慢有咗一個特別鍾意既人之後，
就無辦法再鍾意其他人

容易對人有好感但好難鐘意到人..完全唔明點解啲人可以拍咁多次拖 冇feel都拍到 我同一個冇feel既人一齊會覺得好噁心好難受...

有時一見鍾情
有時慢慢培養

睇人嫁姐

我都好容易中意人，人地話女仔要追先得。但系如果我arm feel一下就可以一齊了。。。